美股升咁多？又話股災？

唔好信連登仔，比返d錢我

樓主多手做左淡

貼倉啦

無晒股災po

股joy

升到你驚 後悔到無買

仲唔算災？

呢一段通常手多買返就會大

真心唔好入場等確認升勢先

*插

次次通哂天全球講緊個時就者係跌完

升joy

又bin

爆升 今晚數鎂

戇鳩post,一日升一日跌啲post每日都兩邊擺